法國KFC好似幾個月都無出到新款雞

食黎食去都係長註個三款

轉左食m記炸雞

一個怡和
日日係度yuu
一個紅店
金拱門嘅

連登日報

想食返越南牛油雞

食家鄉雞算
不過依家冇咩事都唔會食kfc 請埋曬d新移民員工 同個收銀雞同鴨講

舊個隻D皮仲厚過我D包皮 食BBQ好喇

SO??

藍絲囉

yuu
不了

藍屍
Blocked

Jollibee

睇清楚JOLIBEE係大陸幾多生意先講

想食峰蜜脆雞

偷偷地食鬼知咩。
最多上連登大家圍爐同ig post放文宣
利申：深黃

我屌你老味
做人做到你咁冇骨氣, 你不如死撚咗佢啦

利申 : 啱啱食完吉野家, 要調節返心理

而家秋天，打吉邊爐啱哂
同埋大家樂邊爐

已封鎖會員 - 濕鳩公墓園

一路打邊爐一路share文宣

記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

出個kfc 鋪就亂將我扣帽子當我係黃絲
你班黃衛兵真係忽上腦 唔同政見唔撚上得黎？
睇我唔順未blk on9